其實入大學唔值得咁高興

佢只係你未來幾十年痛苦人生嘅開端

4年時間嘅造化決定你將來苦定甜

玩到盡之後, 就係面對社會嘅開始

呢句.......神

咁即係點 自盡好唔好？

窮撚就係

唔通又講父幹咁無討論空間咩 悶唔悶啲

老老狗狗我諗緊
到底讀完之後對我有幾大幫助

千奇唔好又引埋班父幹撚入黎討論thx

唔讀就更早開始

識唔到女朋友就可人生已完

都係嗰句 揀錯科係會收皮 理撚你degree

好多人明知乞食科都走去揀
甚至走去讀 PGDE / Master

入東大 冇煩惱

永遠人生post都彈一堆父幹 ，話題終結者就係依一類